如果你對每隻向你吠的狗，都停下來扔石頭

丘吉爾：「如果你對每隻向你吠的狗，都停下來扔石頭，你永遠到不了目的地。」

坦白講，今日既抗爭係亂曬龍，成晚鳩做，臨尾仲地鐵一獲熟，勇武又好和理非又好，係咪諗下應該做d咩再行動呀？

推